有冇人睇星期五個隻皆大歡起?

好高質
皇家馬住你 金家米籣